屌你老母, 習近平D嫡系全撚部都係黨史上最強硬鷹派

當年邊撚條仆街華夏撚話雜種係鴿派?

華夏撚

sorry 㩒錯負評